{
    "NOME": {
        "type": "string",
        "regex": "^.{3,100}$",
        "required": true,
        "info": "Nome do contabilista",
        "format": ""
    },
    "CPF": {
        "type": "string",
        "regex": "^[0-9]{11}$",
        "required": true,
        "info": "N\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o do contabilista no CPF",
        "format": ""
    },
    "CRC": {
        "type": "string",
        "regex": "^.{8,15}$",
        "required": true,
        "info": "N\u00famero   de   inscri\u00e7\u00e3o   do   contabilista   no   Conselho Regional de Contabilidade",
        "format": ""
    },
    "CNPJ": {
        "type": "string",
        "regex": "^[0-9]{14}$",
        "required": false,
        "info": "N\u00famero  de  inscri\u00e7\u00e3o  do  escrit\u00f3rio  de  contabilidade  no CNPJ, se houver.",
        "format": ""
    },
    "CEP": {
        "type": "string",
        "regex": "^[0-9]{8}$",
        "required": false,
        "info": "C\u00f3digo de Endere\u00e7amento Posta.l",
        "format": ""
    },
    "END": {
        "type": "string",
        "regex": "^.{3,60}$",
        "required": false,
        "info": "Logradouro e endere\u00e7o do im\u00f3vel.",
        "format": ""
    },
    "NUM": {
        "type": "string",
        "regex": "^.{1,10}$",
        "required": false,
        "info": "N\u00famero do im\u00f3vel.",
        "format": ""
    },
    "COMPL": {
        "type": "string",
        "regex": "^.{1,60}$",
        "required": false,
        "info": "Dados complementares do endere\u00e7o.",
        "format": ""
    },
    "BAIRRO": {
        "type": "string",
        "regex": "^.{3,60}$",
        "required": false,
        "info": "Bairro em que o im\u00f3vel est\u00e1 situado.",
        "format": ""
    },
    "FONE": {
        "type": "string",
        "regex": "^[0-9]{8,11}$",
        "required": false,
        "info": "N\u00famero do telefone (DDD+FONE).",
        "format": ""
    },
    "FAX": {
        "type": "string",
        "regex": "^[0-9]{8,11}$",
        "required": false,
        "info": "N\u00famero do fax.",
        "format": ""
    },
    "EMAIL": {
        "type": "string",
        "regex": "email",
        "required": true,
        "info": "Endere\u00e7o do correio eletr\u00f4nico.",
        "format": ""
    },
    "COD_MUN": {
        "type": "integer",
        "regex": "^[0-9]{7}$",
        "required": true,
        "info": "C\u00f3digo do munic\u00edpio, conforme tabela IBGE.",
        "format": ""
    }
}