{
    "VL_FCP_OP": {
        "type": "numeric",
        "regex": "^\\d+(\\.\\d*)?|\\.\\d+$",
        "required": false,
        "info": "Valor do Fundo de Combate \u00e0 Pobreza (FCP) vinculado \u00e0 opera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria,\n            na combina\u00e7\u00e3o de CST_ICMS, CFOP e al\u00edquota do ICMS",
        "format": "15v2"
    },
    "VL_FCP_ST": {
        "type": "numeric",
        "regex": "^\\d+(\\.\\d*)?|\\.\\d+$",
        "required": false,
        "info": "Valor do Fundo de Combate \u00e0 Pobreza (FCP) vinculado \u00e0 opera\u00e7\u00e3o de substitui\u00e7\u00e3o\n            tribut\u00e1ria, na combina\u00e7\u00e3o de CST_ICMS, CFOP e al\u00edquota do ICMS.",
        "format": "15v2"
    },
    "VL_FCP_RET": {
        "type": "numeric",
        "regex": "^\\d+(\\.\\d*)?|\\.\\d+$",
        "required": false,
        "info": "Valor relativo ao Fundo de Combate \u00e0 Pobreza (FCP) retido anteriormente nas\n             opera\u00e7\u00f5es com Substitui\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1rias, na combina\u00e7\u00e3o de CST_ICMS, CFOP e al\u00edquota do ICMS",
        "format": "15v2"
    }
}